自從上次係大6叫雞比人拉

而家每次過關都比人搜身.... 啲同事個個都覺得奇怪，有冇方法可以比錢搞掂個record?

你畀錢我，再幫你 check check

check咩？ check下你有冇性病好過啦

check 你有冇帶套ja , 無咪比個你，好少事

公安: 齋撚

認真呀！咪玩啦！

原來係你

我收十萬，要 bitcoin ，實幫到你

你七日行政拘留？